{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050193",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 행복한펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは南漢山城の麓に位置しています。 ここは美しい庭園があるところで、渓谷の水が流れる音を聞きながらバーベキューパーティーもできます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューはガス石焼きでご利用いただけますし、石板の交換が必要でなければ追加料金はありません。 春と夏はテラスでバーベキューができ、秋と冬はバーベキュー場を利用できます。 ご利用時間は入室から22:00までで、当日現地にてお支払いください。 幼児は8歳以上から追加料金が発生し、2人までは料金が発生しませんが、3人からは料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 カフェもあり、利用時間は入室から22:00までです。 幸せな食卓という食堂も運営されており、利用時間は11:30から21:00までです。 駐車も可能で、ファミリー渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "新築ペンションは南漢山城の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新築ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "新築ペンションでは美しい庭園を楽しむことができ、渓谷の水の音を聞きながらバーベキューパーティーもできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新築ペンションへの送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、新築ペンションへの送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはガス石焼きでご利用いただけますし、石板の交換が必要でなければ追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "春と夏はテラスでバーベキューができ、秋と冬はバーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は8歳以上から追加料金が発生し、2人までは料金が発生しませんが、3人からは料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されており、インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェは入室から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幸せな食堂の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "幸せな食堂の利用時間は11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "新築ペンションの隣に何がありますか？",
            "answer": "新築ペンションの隣にはファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 502
    }
}